監警會委員濫用居民公款

事源係咁 (01不出貼source)
位於觀塘的曉麗苑至法團去年更換屋苑管理公司，連串屋苑問題漸浮出水面，包括水利設施長期有問題，嚴重影響居民日常生活。法團主席為現任監警會委員 蘇麗珍 (MH、JP)。

於是
有居民自發組織「曉麗關注組」並且收集左超過5%業主簽名要求開會
件事亦上左土審，法庭都叫左蘇麗珍要開會。

但係法團就話疫情關係搵唔到場地，一路拖~
拖到今個月尾，終於搵到場地喇!!!!

就係九展Star Hall
仲要係分2場 (周年業主大會、特別業主大會)

其實屋苑下面有球場，但唔知點解有近唔去，偏偏去book個演唱會場地

以下係蘇主席係屋苑既功績：
1. 有人違法傾倒大型廢物，垃圾溢出垃圾房，於是買左幾個大型水馬圍住垃圾房
2. 屋苑水喉老化，應該要做預防性維修更換，法團堅持唔爆唔換
3. 幫屋苑簽左清潔合約成600幾萬，近日有確診個案鳩hea噴幾下消毒
4. 搵到間可以唔洗去晒水缸食水就清到食水缸既公司

最新消息：
1. 近日因為業主大會既事，居民自發既「曉麗關注組」開始係屋苑宣傳鼓勵業主親身出席大會，但不斷被懷疑係「法團個邊」既人滋擾，更加報警
2. 法團派出非曉麗苑居民洗樓，祈望收到業主授權書。但同一時間又不停打壓對家 (居民自發既「曉麗關注組」)
3. 今日(17/12)有4位自稱「保安」既人不斷監視居民日常生活，有居民問4位「保安」時均表示自己係管理公司新請 (均無出示保安證以及著制服)

呢個屋苑好似成日出問題

推多一下，講下而家法團既「規矩」
1. 法團想每日開「授權書收集」箱點票，但理實係開完都點唔到
2. 強制只有印有「法團」印章既授權書為正式文件，其他作廢 (其他344無要求)

因為法團主席好垃圾， 又係咁用法團錢出律師信告尻屋苑居民

仲有佢地用管理費出律師信俾居民
個李生收左2封，連屋苑個Facebook page admin都收埋信